# Webstore
Aprende a programar creando tu tienda online.

## 1 - Maqueta tu tienda online usando HTML, CSS y Javascript. | UtilAPIs
- Video: https://youtu.be/yASvgVh8p5A
- Código: https://github.com/utilapis/webstore/tree/feature/01-MaquetaTuTiendaOnline

## 2 - Crea el back-end de tu tienda online usando NodeJs y Express. | UtilAPIs
- Video: https://youtu.be/w6X1PxtdH-M
- Código: https://github.com/utilapis/webstore/tree/feature/02-CreaElBackEndDeTuTiendaOnline

## 3 - Agrega control de stock a tu tienda online usando NodeJs y Express. | UtilAPIs
- Video: https://youtu.be/niT-i9dWrs4
- Código: https://github.com/utilapis/webstore/tree/feature/03-AgregaControlDeStockATuTiendaOnline

## 4 - Agrega una base de datos a tu tienda online usando Google Sheet. | UtilAPIs
- Video: https://youtu.be/il34MBQi7Uc
- Código: https://github.com/utilapis/webstore/tree/feature/04-AgregaUnaBaseDeDatosATuTiendaOnline

## 5 - Hostea tu tienda online usando Heroku. | UtilAPIs
- Video: https://youtu.be/il34MBQi7Uc
- Código: https://github.com/utilapis/webstore/tree/feature/05-HosteaTuTiendaOnline

## 6 - Agrega un método de pagos a tu tienda online usando Mercado Pago. | UtilAPIs
- Video: https://youtu.be/zx6YzaIwEl8
- Código: https://github.com/utilapis/webstore/tree/feature/06-AgregaUnMetodoDePagosATuTiendaOnline

## 7 - Muestra la orden de compras de tu tienda online usando HTML, CSS y Javascript. | UtilAPIs
- Video: https://youtu.be/i7IS5cUthDo
- Código: https://github.com/utilapis/webstore/tree/feature/07-MuestraLaOrdenDeComprasDeTuTiendaOnline
